一人一個經典教育電視情節

常識科嘅細菌大會

傻校長食橙皮

當年哩套比我嘅感覺係爛尾，仲以為有第三集

份子王國

阿妹發現阿哥睇av。

硬幣家庭與紙幣家庭

班學生入左去水塘 最後冇出返嚟

咦 你受傷呀?

正想講

啞老師

你就係格價小王天？我係數學小無良，依家要挑戰你

橙皮校長

黑死病魔王